# Сборка проекта
Для сборки и запуска проекта необходимо:
- node & npm(необязательно, если пропустить сборку фронта)  
- gradle  
- docker  
Выполнить следующие шаги:  
- собрать фронт(можно пропустить данный шаг, в бэке уже будет лежать проект)   
npm install  
webpack  
- собрать бэк(в папку /resources/static автоматически сложится собранный фронт проект)  
gradlew bootRepackage  
- запустить докер контейнеры через docker-compose  
docker-compose up -d --build  
- доступен сайт (windows(docker-machine): http://192.168.99.100:9021/)  
- остановить контейнеры  
docker-compose down  

